渣咩車，真係反映晒你係咩人

渣Benz = 金錢至上，睇錢好重，所以多數係自私既仆街黎

渣Benz cla = 扮大頭

渣Toyota = 實際踏實型

渣bmw = 司機身型會比Benz 司機好，氣場man d, 心態上較著重肌肉線條

渣vw = 同樣係實際踏實型，但相對Toyota 司機有錢

揸的士 = 狗

Tesla呢？

Honda?

啲鬼佬話揸bmw既人好勝心好強

20i 淨係夠錢買個殻
28i 普通人
35i 貪快貪玩

M 要快又貪方便

Audi and Porsche?

都係果句啦，憎人富貴厭人窮
利申：揸Tesla

波子gts / turbo呢？

連登神車萬事得呢

Tesla嘅人應該都幾得閒

利申 都係揸Tesla

咁渣梯r係咩?
識人搵兩萬渣fd2
但又有醫生同考牌官渣fd2

揸巴士

渣單車呢

自成一角

HUMVEE 軍用版？

Mazda呢

掃把佬呢？

Mazda = 成日上連登

咁咩牌子都1有d 呢

韓國仔牌子呢？

電單車？

一定係梅

揸貨車=人生贏家

vw呢d爛鳩飛仔車都話踏實

勁多肥佬渣bmw

Toyota Hiace 3.0 Type-R

hiace x3
cla250
v.class gel 400
想知係咩性格？ 睇下準唔準先

揸三零呢？

Mark X 車主係乜野性格？

今日入大清，架Mark X 貼住前面架Sienta 行。

渣富豪呢

LAND ROVER呢

渣BMW 同Benz 呢

audi都冇

樓豬揸toyota定vw?

揸mini 呢？

利申:Countryman

識貨之人

反而想問樓主出咁多膠post係揸乜車

樓豬無錢揸靚車係到噴？

Toyota 有好多型號貴過 VW 啦

窮撚

Tesla=有錢冇技術
直路狂，灣路亡

改到架車好 mk = mk

=富豪

渣架十年A class = 睇錢好重
渣架Century = 踏實型
渣Golf R = 實際型

外國好多民意調查 寶馬係最無品

揸鏟車呢？

車神

揸開GTR 係咩人？

揸 Subaru呢

Toyota 條J已廢
Honda 過氣mk未醒，仲玩緊頭D
Subaru 標奇立異以為孤芳自賞
Mitsubishi 乜撚野來
Kia kia
Mazda 連登仔
Ford 未執？
Hyundai Honda章
Infiniti 標奇立異
Jaguar 揾緊車房/trade in
Land Rover 唔識車人dream car
Lexus 老餅
Alfa Romeo （＾∇＾）
Bmw how to be bmw drivers
Mercedes benz 大頭鬼
Audi 傻仔先買
Vw 去緊整車
Maserati 傻仔大頭鬼
Tesla 揾緊保險
Porsche suv廠
Lamborghini 暴發户最愛
Ferrari 諗緊出部suv
Mclaren 都唔supercar
Bentley 離地vw
Rolls Royce 依家揸車定揸船
Bugatti ok la不過不失，勉強可以揸下

舊BM/Benz/Porsche + 內外Keep得靚仔：享受型/實際型

舊BM/Benz/Porsche + 又殘又漏油：窮撚扮公子

Keep好波子同BM Benz嘅價錢都已經兩回事啦

都係果句啦,因為你無車揸

罵戰98

Pagani ?

Pagani 落場最快 (出術）

漏好多歡迎補充

咁揸maybach係咩人

yamaha r1?

屋企架架車都有咁點，精神分裂？

係司機

全職個啲

無車牌,不過FF自己想渣landrover類型既車?即係係街見到好有型既悍馬吉普車........

我識個揸BMW做警察架喎

咁你自己渣咩
地圖炮哂

koenigsegg?

冇車撚係度9UP?

opel 呢

過氣MK仔+乜撚嘢嚟+隱形人😂

人格已分裂😂😂😂😂

咁如果又揸Benz又楂BMW呢

咪話Bugatti ok囉
兩登車台入門車啦起碼

咁就屌Audi vw Toyota honda

威

呢間兩登無見人屌
應該ok嘅

bmx呢

我要渣GTR

ON九分析，楂坦克，殺慣人？

本身都無乜嘢
但自從連登仔日日吹奏mazda
真係係街見到Mazda都想笑

個牌子俾連登仔搞到個朵臭曬

揸膠鐵呢？

Mini呢？

Suzuki, Fiat, Ssangyong....全部隱形人😂
*只計香港有售

文青

渣rr呢？

Nissan呢？

渣嗰個咪司機囉

Kia morning?

點解條list咁長都可以冇Nissan

2手價夠低，除左2手性價比，冇樣好

Mustang 呢

Maserati 真係....
架車根本除左聲好聽
快又唔係快
車入面所有野都係上個世紀
仲要全部唔就手

你想講除左性價比高？